【文宣建議】路人對傳單已出現「資訊疲勞」，應用A4白紙，人手寫上「#8.18維園見」等字句

岩岩同一位做廣告界既朋友食晚飯

食完行去地鐵站途中收到一位巴打既傳單，宣傳818。

我拎住張傳單同朋友講：「呢兩個月香港人做文宣越做越有水準，你都可能就失業」

佢話無論資訊內容同埋藝術角度，香港人呢兩個月既文宣的確夠開一場展覽會。

但係佢建議今次應反其道而行，用簡單A4紙加手寫標語去宣傳818，原因如下：

1. 人係會有資訊疲勞

經歷左兩個月大規模文宣攻勢，好多人由在連儂牆駐足停留，變左直行直過（即使連儂牆keep 住有update）。
（以下只係說明審美疲勞，並不是膠化/侮辱抗爭）
情況就好似一個香港人去歐遊兩個月，第一日見到華麗教堂，會影個不停，讚不絕口，但去到第十日已經有審美疲勞。

2. 低成本，可以玩人海戰術
傳單要printer，而且好多圖要彩印。
但A4白紙隨手可得，只要夠多人行出黎，就好有效果。
幻想下，你一行出地鐵站，見到成堆人舉A4紙「#8.18維園見」，避都避唔到。

3. 引導人去思考、去問身邊朋友發生咩事
（連登實例：蘋果廣告製作公司，成功吸引注意）

「#8.18維園見」，可能有好多無留意時事既中立唔明你意思，但佢地見人人都舉，就會上網去查，或者問身邊朋友8.18維園係咩事，查既過程中，甚至會得到更多反送中運動既資訊、黑警既材料，達到額外宣傳效果。

4. 重新呼籲616二百萬同路人
我問朋友：「就咁一張A4紙，乜資訊都無，點說服人818企出黎？起馬都要叫人關注爆眼受傷少女啦」
佢答得幾好：「果二百萬同路人，行得出黎，已經唔會係剩睇TVB大公文匯既一群，呢兩個月發生咩事，佢地係心知肚明，818出唔出黎，只係差個氣氛，差一種『人人都出，我要出埋一份』既感覺，人海式舉牌，正正可以提供呢種感覺。至於為少女討回公道，你地可以學醫護人員集會咁，遮住一邊眼黎舉牌」

5. Hastag 配合社交媒體
情形同「向消防員致敬」，甚至對家既「我是護旗手」一樣，簡潔有力既文字有助社交媒體傳播資訊，俗d咁講，吸引人跟風。

最後感謝閱讀，以上僅供參考。無論認同與否，都請用任何方法宣傳818，各有各做。

#818維園見

#818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818銅鑼灣見

816都有野做架

推 8.18維園見

推

pish

兄弟爬山 各有方法

講得好呀！

818 維園見

認同
幫你推
==========================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

Push

818維園見

唔止 要俾埋時間
好似
8月18 2點半 維園
咁樣

A4紙大頭筆

818維園見

我會幫手

一直都覺得需要一個
文宣協調中心去對抗狗共集團式一毛組織

要開好分工角色 將抗爭方宣傳能力發揮到最大

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

唔錯！仲便好多！

this is great!!!

分析精準
-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

連儂牆個度好正確 以前好多人睇 依家真係直行直過

寫一張818維園見痴自己背脊

818 見

文宣要召喚返612同路人出嚟

其實幾好 好似之前罷工有人喺香港站舉牌
效果好好 點都望兩眼 知道呢個活動